港鐵鐵路放氣？

堅定流？

咪撚on9

九龍灣車廠點流出 東鐵火車既消息？
九龍灣班人 同火炭車廠整東鐵既兩批人來

Sorry，唔識鐵路野
但係港鐵啲垃圾車不嬲入風入水，邊到黎既氣壓

黨鐵大部份電動門

佢地由722傳有刀手 傳到8月中
無一次係真
你問返佢地咁多次有邊次係真？點解仲要傳仲要信？

點樣可以令到家中兩老唔再send呢啲垃圾過嚟 日鬼日send過嚟 作呢啲嘢既人腦洞真係大開㗎喎

咁易比你放到

千真萬確

火車轉晒做電門好耐
話題已完

如果係咁架車點關到度門呢？

收返埋啲垃圾whatsapp cap圖啦

我無野想講

btw不推文 純粹想討論下藍絲陣型啲料可以有幾流

仆街 我笑撚到肚痛

有殘體字

香港究竟有幾多隱性弱智人士

有無殘體字都係咁話啦⋯⋯
乜黨鐵道門拉得開既咩

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

當自己坐火車係坐飛機呀? 失壓?

唔講以為香港用緊新幹線

得罪講句
殘體字 + 只由廢老開始流傳 = 200%假

唔好意思阻阻你 求求大家幫幫手
緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

氣動門無撚左好耐啦
最舊既英國車都已經轉哂

即使係真 出事責任都係狗鐵無做好檢查保養